FIFA更新左古仔去巴塞未?

好想玩到古仔個25斷腳屌你老母
英超貢勁都唔留

我發覺獌狗個個都on99咁

佢等陣又話關車咩事

走啦你地
等我地利迷頂晒佢

我同樓主老母玩腳交都玩到佢斷左腳

做架兩？

你老母幫我奶完無野做

唔講以為佢地係波台風紀

唔好咁小朋友啦

終於收口啦

你講野太幼稚 唔通我咒返你老母咩 小學生？

猁狗真係好撚痴線

咁快收皮 無野玩
下日再撚你啦

打稻草人自high

笑死 好 第日再撚我

Fifa正仆街
琴晚替天行道鏟撚斷vvd條後肢竟然趕我出場

小學雞爆閘狗話人小學雞